autoStudyPro
# 最新版的 自动学习Pro
可以帮你自动刷学习强国
## `仅供我学习autojs使用！切勿用于违法用途，否则开发者不承担任何责任。`

# 重要通知
## 即日起，自动学习强国与好好学习Pro版合并，且合并后的程序不会开源。官方下载地点： https://cfdown.site ，同时，更详细的说明也在那里。
## 不开源具体原因详见 [reason.md](./reason.md)

# 官方交流群：
### 电报群， https://t.me/auto_xxqg

## 其它：
1、看过我在码云的很旧的那个项目的都知道我是个学生党，所以在开学后可能会无暇顾及这个项目，我的开发时间主要集中在晚上，版本更新的频率和速度会相对减慢  
2、拒绝"大神""老大"等类的称呼，我真的很菜，我连LeetCode第一题都要看题解，所以求求您们别再这样称呼我！  
3、官方网站： https://cfdown.site 强国题库：https://tiku.xzy.center 请自觉维护良好的题库环境！！！  
4、之前我用过一段时间的wanghuisenior大神写的在线题库，但存在一个缺陷，就没有继续用下去，现在我魔改了他的在线题库，已经上线：http://tiku.xzy.center/datalist 欢迎积极支持，添加更多题目！GitHub开源地址： http://github.com/auto-xxqg/xxqg_tiku_online  
5、有时候会遇到很奇怪的bug，比如明明开启了无障碍却死活提示没有。这时候请您重启设备再试一次，实在不行就提交issues  
6、现在的仓库转移到了组织里，有意向加入本组织，能为组织做出贡献的，欢迎联系我加入！

# 特别鸣谢：
感谢 晴天、翻滚的茄子、W_DouZi、校雷锋、立马振山河、安然、Qrui等 对我的支持（排名不分先后）  
